[2020立會選舉] 對家做咁多嘢準備立會，我地再淨係咩都唔做期望支爆實輸

對家做咁多嘢又派口罩又盛，加上藍屍輸咗上次區會埸選舉，肯定出盡全力去動員

我哋再咩都唔做齋坐睇支爆，得閒笑吓支拿唱吓歌仔肯定輸硬！！！

希望各位開始做準備，特別係功能界別啲選民登記，沈旭輝搵到多一個界別門檻極低，要5月前搞掂先有資格

1. 無限登記選民嘅功能界別(進出口界)：
成本只係千幾蚊，有間運作咗一年嘅公司(任何類型嘅工司都得)，就可以申請個烈酒進口牌，即時做選民(公司票)
而家呢個界別得千幾個選民，肯叫多啲中小企做一定可以拎埋呢個界別
*登記好似5月頭截止
有機會拎到一半議席

全文：

2. 另外，關於選舉以及達到五大訴求可行路線嘅分析：

全文：全文：

#sorry for 1999，只係希望大家唔好坐係度等支爆啫
#希望至少開始翻立會嘅準備，係能力範圍做到嘅嘢盡早做
# 尊重翻傳媒人，入原link睇

推~

Push

啱 依家準備立法會選舉差唔多

蕭生都講到口臭 係時候要準備喇